29000 仲磨咩⋯等緊29500

等到頸都長呀⋯

要唔要買半注熊 引大熊殺熊先衝上295？

即係上29800

淡友春袋又爆

今朝追牛先